有冇發覺連登仔係專門屌走晒班後知後覺或者轉軚/倒戈

正常想團結更多香港人呢
係應該無任觀迎香港人後知後覺先加入,或者係轉軚/倒戈先加入己方陣營

但係連登仔呢, 係專門屌撚走晒班後知後覺或者轉軚/倒戈既香港人
唔怪得以前會發生越團結越少人或者係越吹雞越少人呢種情況
原來係有一班唔用腦既弱智仔一直都幫緊反政權方陣營趕人走

有冇發覺連登仔係專門屌走晒班後知後覺或者轉軚/倒戈既香港人

如果係毛ee嗰種轉軚就ok

如果係迖呢種人 食住兩家茶禮
見到有結果先轉軚 就叫佢仆街啦
佢地目的係喺新政局中維持自己利益
呢種人不要也罷

仲有部分人唔知點解追擊班唔表態仲落力過追擊班仆街藍絲，諗下就知佢地唔會比你屌屌下就掉轉頭撐你地

鐘意judge人
鐘意做老屎忽

如果條友三個月前係深藍，最近180度轉成黃，樓豬咁熱血，都會停一停，想一想，呢條友係唔係湯渣驊啲親戚呢

而且，條友喺連登話轉軚，係唔係代表現場會多一個人幫手先? 佢可能只係一隻濕鳩mon post狗咋